財經新聞：理智基金「連燈力」於開市後以$254.67果斷精準撈底買入MSFT！聽取有心軍師意見必有所得！

第三十一次軍議

呂布第三十戰與YINN大戰三百回合未能分出勝負，再戰亦無益處故小損1.58%離場YINN，未有傷及軍隊命脈。
第三十一次軍議，有眾軍師如「我唔撚玩啦」「價值投資客」進柬BABA，認為"阿里巴巴與維尼外交商議大成功，BABA進貢維尼後港股BABA表演勇猛" 奉先表示認同但未及於盤前暴升前入市故認為獲利不多，若為昨已持有定必入陣。
此後呂布於MSFT及TQQQ中考慮及找尋入陣最佳時機，終於22:05以$254.67精準撈底MSFT再顯其機智冷靜，此仗將冷靜行軍務求於明日盤前獲利。

呂布軍「連燈力」目前戰況30戰12勝18敗，勝率現為40.00%！
目前「連燈力」呂布狀態：
目前「連燈力」大將 呂布剩餘683.41HP 累計虧損-31.66%

呂布小敗機智退兵，智力微減，武力100 智力67操盤，請絕對相信本將軍判斷。
呂布曰：董卓?曹操?可笑，出師未捷身先死，奉先從未畏懼。

主公好波

主公

人才—登庸—價值投資客

智力67

今鋪就真係6 7啦

MSFT

ＭＳＦＴ

唔知話驚妹蝕手續費咩

本將軍聽你進柬都要比你串你紀曉南黎？

微臣那時才想起將軍已敗十多場戰事，剩餘軍糧未必能對攻msft之勢，所以既立即轉建議將軍入sqqq，下圖為證據，將軍勿冤枉微臣

現在sqqq正上升中

講清楚丫不過唔怕，奉先有感今仗不難

坐多幾日囉

主公
軍師錯了
軍師應相信主公冷靜判斷

好似係第一次見到將軍撈底

卧龍出出

準備食棍

經已正數 將軍英明

以後隨我入陣 必有所得

將軍 都叫你趁仲買到就入1股tsla架啦
依家入唔到喇

將軍請見好就收
大股難取暴利
有贏就可以

一買一賣都淨係夠cover手續費

將軍今晚靚價入

將軍一陣要手續費都搵唔返

本軍師對將軍決定表示失望 並己觀望到將軍戰死沙場的未來

士可豬
不可辱
將軍受得著

將軍 baba 爆升 多番令軍師們失望

將軍得兩股都係奶野多

每次操作都學到野 百輸成材
今日教訓：本少唔好學人買貴股

將軍你宜家減去手續費，都仲有2蚊落袋

兩串燒賣 不得了

咁將軍你想贏2蚊
定輸20蚊

宜家2蚊都冇
微臣已在257.5時叫主君離去
#21

用Firstrade 咪唔使手續費可以賺多串燒賣

叫咗你開市高追BABA㗎啦將軍
成鳩日買埋啲垃圾

真係蝕手續費
257時叫你走又唔肯走

叫你買baba又唔聽

訓醒起身又準備蝕軍費...
今晚預料5點幾開股東大會

但拎錢一野25都貴

注入新軍費

將軍四面楚歌

支持注入新軍費

奉先琴晚二軍暗攻GME 希望今日開盤見好

報告將軍！
今晚GME會再跌10%

gme有負面消息..今晚跌wo..

仆街將軍又唔聽微臣進言
本身可以大勝一仗

將軍都係聽軍師吧啦…

將軍又奶野

二軍已死 將軍智力-1

幾時眾籌軍費

叫你257走又唔聽

用IB囉，反正你都係日日trade，好快cover曬10蚊手續費

連郡真係個撚個都係c朗

又屈
明明係講好左既計策
是將軍聽D唔聽D

手續費都輸撚死你
呂布智力0 1000蚊用牛牛

將軍或會戰死沙場

將軍 咁遲先開軍議 會唔會失先機

但MSFT未有戰果又好難開大會

叫左將軍257時退兵
但將軍話得2串燒賣唔滿意

將軍一買就跌一放就升 有冇人知點解

臣認為要一鼓作氣進攻izea

微臣首次進諌 望主聽也

YETI !!!

奉先預計17:30退兵MSFT 以和為貴

將軍有邊次冇落荒而逃

主公, 加密市場傳來捷報, 建議立即揮軍GBTC

咁點解唔sh多日

諗咩拎錢
你唔蝕晒都偷笑啦

既然有軍師建議揸多陣 咁奉先就再揸攻多陣 暫定開市後10時賣出及召開大會

將軍GBTC日撚日都升 大可乘一趟順風車

將軍CPI數據良好，今晚似乎不錯

將軍 輸到放棄？

未呀 坐緊車

呢次一定有贏
只要將軍係岩既時候出

買msft放乜撚